一人n個特異功能

1.用牙開樽裝啤酒
2.用條脷將烏冬同繩打結

用龜頭講野

用念力整死on9仔

可唔可以示範下